\documentclass[a4paper, 11pt, titlepage]{artikel1}

\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[style=british]{csquotes}
\usepackage[parfill]{parskip}
\usepackage{todonotes}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes, calc}
\usepackage{float}
% Wiskunde
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{semantic}
\usepackage{stmaryrd}
%% Lettertypes
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{mathpazo, libertine}
% \usepackage{libertine, libertinust1math}
% \usepackage[bitstream-charter]{mathdesign}
% \usepackage{inconsolata}
\usepackage[scaled=0.9]{FiraMono}
% \usepackage{eulervm}
% \usepackage{tgpagella, mathpazo}
%% Programma's
\usepackage{listings}

\lstset{basicstyle=\ttfamily, upquote=true}

\usepackage[backend=biber, autocite=inline, style=apa]{biblatex}
\addbibresource{bronnen.bib}

%% Semantic
\mathlig{->}{\rightarrow}
\mathlig{|-}{\vdash}
\mathlig{|}{\mid}
\mathlig{===}{\equiv}
\mathlig{|->}{\mapsto}
\mathlig{=>}{\Rightarrow}
\mathlig{<=>}{\Leftrightarrow}
\mathlig{<=}{\leqslant}
\mathlig{>=}{\geqslant}
\mathlig{[[}{\llbracket}
\mathlig{]]}{\rrbracket}
\renewcommand{\predicatebegin}{\(}
\renewcommand{\predicateend}{\)}

%% Sta nieuwe pagina's toe binnen align-environment.
\allowdisplaybreaks[1]

\newcommand{\lamcalc}{\(\lambda\)-calculus}
\newcommand{\lamAbs}[2]{\ensuremath{\lambda #1.\ #2}}
\newcommand{\lamTrue}{\ensuremath{\mathsf{True}}}
\newcommand{\lamFalse}{\ensuremath{\mathsf{False}}}
\newcommand{\lamBool}{\ensuremath{\mathsf{Bool}}}
\newcommand{\lamInt}{\ensuremath{\mathsf{Int}}}
\newcommand{\lamIfThenElse}[3]{\ensuremath{\textbf{if } #1 \textbf{ then } #2 \textbf{ else } #3}}
\newcommand{\lamLet}[3]{\ensuremath{\textbf{let } #1 = #2 \textbf{ in } #3}}
\newcommand{\lamLetRec}[3]{\ensuremath{\textbf{let rec } #1 = #2 \textbf{ in } #3}}
\newcommand{\lamFix}[1]{\ensuremath{\textbf{fix } #1}}
\newcommand{\lamvar}[1]{\ensuremath{\mathsf{#1}}}

\makeatletter
\newcommand{\lamApp}[1]{\ensuremath{#1\lamAppCheckNextArg}}
\newcommand{\lamAppCheckNextArg}{\@ifnextchar\bgroup{\lamAppGobbleNextArg}{}}
\newcommand{\lamAppGobbleNextArg}[1]{\ #1\@ifnextchar\bgroup{\lamAppGobbleNextArg}{}}
\makeatother

\newcommand{\skiS}{\ensuremath{\mathbf{S}}}
\newcommand{\skiK}{\ensuremath{\mathbf{K}}}
\newcommand{\skiI}{\ensuremath{\mathbf{I}}}
\newcommand{\skiY}{\ensuremath{\mathbf{Y}}}
\newcommand{\skiT}{\ensuremath{\mathbf{T}}}
\newcommand{\skiF}{\ensuremath{\mathbf{F}}}
\newcommand{\skifn}[1]{\ensuremath{\mathsf{#1}}}

\newcommand{\ssmlAbs}[2]{\ensuremath{\lambda #1 -> #2}}

\newcommand{\scheme}[3][]{\ensuremath{\mathcal{#2} #1 \llbracket #3 \rrbracket}}

\begin{document}
\title{Een compiler voor SSML}
\author{Sybrand Aarnoutse \and Splinter Suidman}
\date{%
  Profielwerkstuk Natuur \& Techniek, Wiskunde \\
  Christelijk Gymnasium Utrecht, G6E \\
  Utrecht \\
  22 november 2019 \\
  \vspace{1em}
  Onder begeleiding van: \\
  Jeroen Fokker (Universiteit Utrecht) \\
  Gerhard Landweer (Christelijk Gymnasium Utrecht) \\
  \vspace{3cm}
  \includegraphics[height=3cm]{img/CGU-logo.jpg}
}
\maketitle

\input{00-Voorwoord}
\newpage
\tableofcontents
\newpage
\input{01-Inleiding}
\input{02-Theoretische-inleiding}
\input{03-SSML}
\input{04-SKI}
\input{05-SSML-SKI}
\input{06-Conclusie}

\addcontentsline{toc}{section}{Referenties}
\nocite{*}
\printbibliography

\end{document}
